鳩硬兄 完來係特首辦做官

【不斷更新】金鐘現場

#4229

唔好拉我

警犬

哇我屌你老母，佢條仆街係鬼定係針

影相角度真係一流

鳩硬sir 係高級警司黎

170頁

反得美斯都知係咩人啦

係人定狗

開始懷疑佢係咪真心花迷

鳩硬日日出post 反美斯仲要下下都一大篇 應該入面做保安

一見敵對花迷即刻開post
樓主仲話自己唔係朗迷

日日出曲post 反美斯

唔做狗點會迷花

王騎條死朗迷又搞事

鳩硬反美斯架喎

你睇過我facebook專頁未
唔好講埋啲無謂嘢啦。

我反警察力度唔少得過你哋啦

真亦假時假亦真

警犬信唔過

我對天發誓，如果係警察就仆街死。

話左呢條狗仆街黎

ching張相點影？

鳩硬sir

我要向你敬禮

刺客信條：叛變

第二個冇牙朗既post

你係保安咋

咁你係特首辦做乜

我估洗廁所

洗廁所

看更定狗呀

民陣係咪戇鳩，星期日父親節再游行，如果少一半會點？

今次616維園遊行人數明顯少過上次69.....

黑警：達你老母，火影世界第一，梅西世界第一

針 我可以證明

newben 都係做官？

我玩針專家

暴徒

不割蓆不分化

btw係警犬的針？

朱仔成呢，未有相既

波台要捉鬼

朋友俾， 我估唔到收到一張相貼上嚟都搞到咁撚誇張

警總清潔工？

原來係鬼

波台狗

冇架喇，你水洗都唔清架喇

點天發誓有閪用咩！ 黑警同班狗官做左咁多陰質野都唔撚驚落地獄， 發個閪誓當食生菜啦！

要證明唔係黑警就而家自拍一張遮樣既制服相啦！

要整個波台狗list

保波台 反警犬 大聯盟 正式成立 有冇ching 跟

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

即係你朋友係黑警啦！ 又唱淡遊行又野咁！幫黑警做針呀？

push

硬9黑驚條針黎

就算唔撚係黑警都應該係幫黑警做野架啦！

你都係洗廁所既鬼?

同屈蛇同行？

有傳聞開始吹成個波台 唔係警察就係三毛

有邊個黑警會開個facebook專頁日日鬧警察㗎

話唔定佢就係林奠嚟

發你老母誓咩
死全家啦

咁點解成日開分化post
仲叫人唔好去遊行

作為本土派網上代表，我呼籲杯葛父親節遊行。

今日陽光普照你對天發誓把撚呀
有閪雷劈鳩你咩

花迷=洗廁所鬼

原 post 仲要係高清大圖
真係斷到正一正

影撚衰 屌你老母

當張相唔撚係你影而係朋友sent比你， 但你朋友又點影到？ 你朋友係黑警？ 如果你朋友係黑警，咁仇警既你又同係示威會場同示威者對峙既黑警咁撚fd?

同埋你一張咁既對話相可以代表到D咩？

你冇話如果邊個係警察

一定要黑警先可以係鬼咩

收皮啦鳩硬

新聞標題應該用 炎熱天氣下 遊行 團結 呢啲字眼 呢啲應該連非洲都做唔到

鳩硬影下自己身在何處以示清白

無腦到已經唔思考就開post公審
有理無理屌咗

係呀係呀
實有傻鳩信你架

針灸師

鳩硬蛇係鼬
準備屠殺反對勢力維穩

你都成日扮膠反美斯啦

鳩蛇唔好拉我呀

扮膠撐美斯先啱

波台冇個好人

咪撚再扮啦你 我係高登就開始留意到你有古怪
呢舖你重唔斷正 等俾 納 dee 收你皮煲你黎食啦

波台係咁架啦

警察總部黎

波台特別多25

死黑警我屌你老母呀

小花迷牙朗囉

咁你真係仆街死啦

火影俾狗睇

都話警犬無腦，一張相就confirmed

有差佬朋友就咪吉個頭出黎啦

我係警察我就仆街死，我都話唔係

no offence 但我留意大部分迷花
都係低學歷低收入
而且欠缺批判性思考

但鳩硬出名反花
所以先估唔到原來佢都係做狗

警犬group

我信你

但得我信冇用

柒住出來攞彩真係少見
返高登算啦

警總嚟，特乜首辦

佢一哥啊 高學歷高收入 唔衝突